牙冰（吳春冰）鍾意左佢無人提！

愛就是含撚

真愛是變成你的形狀

愛是含狗很耐

條女紅過童童之後開始串

大軍

正常都紅過童童

大波

好撚樣衰

冰冰

牙冰真材實料

阿冰係人哋女朋友

100% match

眼+鼻有啲怪

大軍點解咁短時間內咁紅

露波圖呢

打左飛機未

唔j牙冰

上次拜山見到佢
真係以為自己係明星